[點解可以唔道歉]

2020年7月13日報導

對於會否擔心有候選人在初選落敗但仍在9月立法會中出選，岑敖暉指九龍西選區「已經出現一位候選人，係表明佢有機會反口」。岑提醒所有初選候選人，有接近60萬港人在初選投票，如果在60萬民意授權下仍反口覆舌，參加9月立法會選舉的話，該名參選者就是不守承諾、不守選民意志約束的「loser」，又寄語「希望你三思，黃碧雲」。

翻查黃碧雲下午告急街站發言，黃指「九龍西呢⋯⋯就唔係篩選之後唔准參選，唔係咁嘅情況」，認為往後的民調才是最後的參考機制，又指「初選喺九龍西就無約束力，但就係一個指標，比大家睇到相對嘅實力係點樣樣」。她續說，初選機制包括民意調查，並會延續至9月，而選舉前會有棄選機制，排第4以後會棄選，候選人「都同意此機制，一定按民意去做。」

唔知岑敖暉有冇諗住回應！？定係諗住大家唔記得？

狹路相逢勇者勝？連道歉都唔敢！

"我則認為此事不能只有『跟機制』一個行事標準，亦要同時考慮勝算，及維持初選投票市民的士氣。"

從來都係雙重標準! 自封係抗爭派又可以簽確認書!